有咩書或片可以惡補文化大革命

永推介

maos last revolution
紅色新聞兵
牛鬼蛇神錄

中大都有一系列書講
文革農村殺謀
中國學習蘇聯

王紹光 超凡領袖的挫敗 文化大革命在武漢
楊小凱 牛鬼蛇神錄

推薦牛鬼蛇神錄

楊小凱係一個好出名嘅經濟學家，學術地位同張五常差唔多或者喺佢之上，但係佢二十歲嗰時因為參加左造反派嘅組織而被捕，之後坐左十年輾轉間先去左美國讀經濟學

聽上星期光明頂陶傑沈旭暉將今日香港同文革對比，有啟發性

上網睇下文章，或者聽下光明頂有時會講下，都係唔太明白係點運作 根本痴線

生死疲勞

agger

劉明